# 【プログラムの概要】 #
AWS SDKを用いて作成されたJavaプログラムです。
AWS Lambaにアップロードして、インスタンスの起動・停止処理を行います。

# 【開発の仕方】 #
EclipseのAWS SDKのプラグインをインストールして開発を行ってください（JKD1.8）
https://aws.amazon.com/jp/sdk-for-java/

# 【機能の説明】 #
1. EC2インスタンスの起動・停止処理  
日本時間で0-12時に呼び出された場合→　例外を除き、停止中のインスタンスを全て起動します(Stoppedかどうかの判定をします)  
日本時間で12-24時に呼び出された場合→　例外を除き、起動のインスタンスを停止します(Runningかどうかの判定をします)  
※スケジューリングに関してCloud Waｔchにより設定を行っております。  

2. スケジューリングの対象の例外設定  
スケジューラーによる開始処理・停止処理の例外の追加を行うことができます。  
スケジューラーによる停止の例外を追加したい場合はEC2のコンソールでタグの付与を行う必要があります。  
　開始の例外: 該当のインスタンスにAWSのコンソールで "startexcetion" = "true"というタグを付与する。   
　停止の例外: 該当のインスタンスにAWSのコンソールで "stopexception" = "true"というタグを付与する。  
 
3. 期限の設定  
日付を指定し、その日付を過ぎた場合、インスタンスが停止状態になるように処理を行います。  
この機能は２の機能よりも優先度が高く設定されています。  
"duedate"タグに"yyyyMMdd"形式で日付を付与すると、日付以降に起動しなくなります。  
例  
"duedate" = "20170831" とすると2017年8月31日以降に起動していた場合強制停止＆起動処理から除外となります。  